見到首改歌，幾好笑，想分享下

成件事好無厘頭 但又幾好笑

你改既

咪咁快踢爆好喎鼻毛巴

名偵探鼻毛

垃撚圾

知你掛住我啦

推

狗宮
下次好記得刪走填詞人
唔好比人知係度推介自已作品

狗宮巴
膠街架之前啲歌都好膠

識啲嘢

幾時有新歌
刪走我個名 又會話我打手幫人宣傳

仲有首gay版呢?

識啲嘢喎

原來係你

哈哈！推！

唔掂喎